廢老襟atm仲慢過班呀姐屌

你唔撚識就去銀行拎啦仆街

特別係落雨天屌你老母，企係部atm隔離間舖門口個邊邊位排隊等佢，d雨彈撚到成腳成褲都係，條友仲思思然禁勁撚耐